有無人知100毛嗰小為去咗邊？

見佢嗰 55555家謙 好奈無update
但youtube又上翻水
係咪俾人炒咗？

收左皮啦。。。偽員個到都冇佢名